一日為G, 終身為G

明知不可為而為G

請出招

g易含男

G色就是力量

我屌你啊咪個臭g 啤

勿以惡小而為G

G呼jer也

G觸常樂

良G亦有

我都唔G

近G者赤

G, 全部都係G

G扶jer也

G你老母

天下無不散之pG筵席

黃河G水天上來

G觸者, 頻亦樂